Считаете ли Вы себя беспечным человеком?
Правда ли, что Вам очень трудно отвечать "нет"?
Обдумываете ли Вы свои дела не спеша и предпочитаете ли подождать, прежде чем действовать?
Быстро ли Вы обычно действуете и говорите, и не растрачиваете ли много времени на обдумывание?
Предпочитаете ли Вы чтение книг встречам с людьми?
Любите ли Вы часто бывать в компании?
Часто ли Вы мечтаете?
Нравиться ли Вам работа, требующая постоянного внимания?
Нравиться ли Вам работа, которая требует быстроты действий?
Вы когда-нибудь опаздывали на свидание, работу или учебу?
Можете Вы сказать, что Вы уверенный в себе человек?
Сумели бы Вы внести оживление в скучную компанию?
Бывает ли, что Вы говорите о вещах, в которых совсем не разбираетесь?
Любите ли Вы подшутить над другими?